# devops-netology
# TsukanovDmitry


# Директории terraform
# Файлы с расширением *.tfstate и *.tfstate.*
# Файлы логов crash.log и crash.*.log
# Файлы с расширением .tfvars и .tfvars.json
# Файлы override.tf и override.tf.json а так же файлы заканчивающиеся на _override.tf и _override.tf.json
# Любые файлы кроме исключая example_override.tf
# !example_override.tf
# Файлы .terraformrc и terraform.rc
